想18區開花就入黎

成日都唔夠人
你地可唔可以入翻自已區嘅公海？

觀塘區：

荃灣&葵青區：

元朗&屯門區：
@YL612612

離島區：

北區：(按右下角 參加討論）
@northstation

大埔區：

沙田區：

深水埗區：

油尖旺區：
@brothersisterhk_yautsimmong

黃大仙區：
@wts810

西貢區（將軍澳）：
@tko_84

南區：

東區：

細group就自已入去問啦